（你係呀希）懷疑識左3年嘅同學仔係GAY

有以下特徵 但我唔100%肯定佢係
1. 話自己有女朋友但唔比相我地睇 果啲fb ig都係個人相/景相 少update果種
2. 中學讀男校
3. 唔會同我地班兄弟講咸濕野 如果我地有時見到正野問佢條女正唔正之類 佢只會輕輕帶過或者轉移話題 同時識佢咁多年從來未見過佢會話條女好正/身材好/大波
4. 成日借啲意摸我地兄弟 姐係有時明明好撚熱 佢都話好凍摸你隻手/ 有個兄弟近排做GYM大隻左又成日話佢大隻左又摸佢胸肌

你的同學就是你

唉 讀男校就比人話gay

想瞞著佢驗證 有咩好方法

借個屎忽畀佢

直接問佢係咪管家婆